1000m有咩router推介?

下年準備轉netvigator 1000m
有咩router可用到最盡？
Budget<1000有冇得買?

R7000
R7800
R8500

lan線

我認同

ac68

係咪搞事

Netgear 好過asus?

兩者都可以，但我首選N
總之買乜都好，咪貪平買TP-link之類名既牌子

其實tp衰咩
利申唔識野

留名

大陸野
易斷線

屌 買左個adapter

又唔見我斷過

Netgear for sure! 夠穩定!

之前用pk-link 941 用咗幾年係咁斷線, flash 咗openwrt 叫穩定啲, 我懷疑pk-link 喺啲firmware加料, 因為越update越易斷線!

所以之後都唔再買pk-link!

我點知你啫
我公司用緊，一星期總會斷幾次
之前高登大把人呻啦

Asus RT-AC68